韓國正式終結 十年時代

一向都靠娛樂撐起既國家
最後都由娛樂收番皮

韓流都全盛左6-7年 現階段都差一步幫佢正式收皮，佔唔到係大團BIGBANG 有涉及到
其他團都冇咁大件事

當初都因為BIGBANG先識啲同接觸韓流同音樂 唔係話鍾意KPOP 但都想睇下BIGBANG當兵後重出再整番幾首歌聽下 依家乜春都冇

韓國 勝利✌🏼

得無taste同港女先睇的kpop
有過年代?

講到一單娛樂圈野就收到韓國皮咁
唔好話淫照單野收咗香港皮

一向都靠娛樂撐起既國家
睇到依句已經唔使睇落去

樓主好撚短視

一日有韓g一日都有金鐘囝j啦

十年時代？韓國野hit左好耐，不論線上遊戲、韓劇、kpop

2010年已經有人預測：

“以個人預測這一波韓國浪潮大概撐不到幾年就走下坡了，因為日本就算這幾年比較沒落、但基礎打的深又好，還是有機會再度把亞洲音樂娛樂這一塊版圖給拿回來”

就係因為夠紅先會咁轟動 收咩皮

9年過去了

韓國野越黎越hit，日本野越黎越頹，akb啲人都走去韓團

崇日毒撚繼續活係自己世界

十年都嚟緊,日本拿回來未?

講到我好似9up咁 韓國的確各方面都跌緊
加上呢單野 更多負面更多黑暗面爆出
仲要衰係BIGBANG 手上

BIGBANG 衰過好多次啦已經
今次勝利搞到咁大似係清算上屆政府餘孽

你自己唔睇就等於人地收皮？咩邏輯？

Bigbang無comeback好耐啦

Wanna one izone bts依家搶曬風頭啦

過兩年服完兵役咪又翻生

一向都靠娛樂撐起既國家

更何況家下BTS仲撚紅過犯罪天團啦

bigbang罪犯團大家都知

咪係，samsung個啲又出手機又出半導體食緊全世界幾大個market
以為人地成個國家淨係靠娛樂產業到底有幾無知